警員睇錯燈撞死的士司機 06年判罰$8000

2006年前有警員趕查案「睇錯」交通燈，駕駛的衝鋒車在路口衝燈，攔腰撞向的士，的士司機重傷不治。該警員被控危險駕駛引致他人死亡罪，2006年的今日，獲判罰款8,000元及停牌6個月。

裁判官在荃灣法院宣判時，指被告聲稱看錯燈號，法庭有所保留，但認為被告一心趕往拯救他人生命，並非故意罔顧其他道路使用者的安全，考慮到被告過往有良好紀錄，故輕判他罰款8000元及停牌6個月。

dc9條命只值8000......
CLS

而家趕住用國安法拉人
直頭乜都唔駛罰添呀

花廳都唔洗坐下...

2006年6月28日，肇事車長在庭上承認危險駕駛引致他人死亡罪。其律師求情時指，被告任職警隊22年，本身並非專門負責駕駛警車，但為「自我增值」，2000年考獲警車駕駛執照；肇事當晚也是臨時頂替因肚痛如廁而來不及出車的司機駕車

邊隻官審？

佢同事係鄭中基?

可唔可以拎泥做案例

律政屍唔上訴既?